刀劍神域 關鍵鬥士 刷首抽 送帳號

1隻4星亞絲娜
MJMF8GPLG2
12345678

1隻4星槍幸
ME73YUDHGS
1234

3隻4星
盾4
甜心4
心明亮眼4
MFKUSRPAGS
1234

3隻4星
正義4
策士之斧
HEKN7GKPH3
1234

1隻4星桐人
MTL9JGKSAE
1234

2隻相同4星 光頭斧
MFX9YYX3A2
1234

1隻 4 星 XMAS 亞絲娜
MJ7UQDEM33
1234

啱使拎去, 記住改密碼

拎咗記住講返聲

3隻4星
正義4
策士之斧
HEKN7GKPH3
1234

攞左呢個account，
唔該曬巴打

咩人最實用 唔需要勁